仲有冇人記得沒事兒話2019年尾一定會樓爆股災sosad

2020了
股災呢😂

可能只係錯在時間點

準到仆街

媽咪麵夠話3幻3

3019呀

佢講緊伊拉克同敍利亞啲樓真係射爆左

估到美軍想開e朗波 都算勁

差Dd就中

爆係爆

爆升姐

係錯少少姐

中哂，時間點其實唔差

2019尾大陸武肺，2020 3月股joy